有個男仔仲好掛住個ex但追你，你會唔會接受

（如題）

你都識講佢個心係EX到
你只係水抱

睇下射幾多先